[
    {
        "randomId": 345
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kibuguje i Ndorwa kigarura ingabo kigeze mu mpinga gishinga feni",
            "option_1": "Ubuheri mu gihata",
            "option_2": "Ababirigi",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mu kwidumbura wari mwene Nyakwidumbura",
            "option_1": "Inkono y'itabi",
            "option_2": "Umusambi",
            "option_3": "Inkota mu bitugu",
            "option_4": "Amazi mu muheha",
            "correct_answer": "Inkota mu bitugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nambutse uruzi ndangaje innyo",
            "option_1": "Umugata",
            "option_2": "Umugunguzi",
            "option_3": "Amasuka",
            "option_4": "Amaguru y'umusambi",
            "correct_answer": "Umugata"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Gitsimba igiheneko",
            "option_1": "Igitonyanga",
            "option_2": "Mpinga",
            "option_3": "Igitama cyaguye mu mukokwe",
            "option_4": "Uruhabuzo mu ntoke",
            "correct_answer": "Igitama cyaguye mu mukokwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kera imbere kakirabura inyuma kagatona ibwami",
            "option_1": "Umuganda",
            "option_2": "Igitonyanga",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Ikinyankari",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nshikuje umubugu ugugesera burahungabana",
            "option_1": "Uruzi; ishami ry'uruzi",
            "option_2": "Umuvuba",
            "option_3": "Agakatsi ku butanda",
            "option_4": "Inzara yica umusore",
            "correct_answer": "Inzara yica umusore"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kiti \"tiku\", kiti \"dumburi\", kiti \"databuja nkumbuye i Rwanda",
            "option_1": "Ikirago",
            "option_2": "Umusemburo",
            "option_3": "Akotsi k'abatabazi; agati mu ruzi; agakwavu",
            "option_4": "Umusemburo mu kibindi",
            "correct_answer": "Umusemburo mu kibindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Zirahutse zisiga mweru ku iriba",
            "option_1": "Inopfu",
            "option_2": "Igitonyanga cy'imvura",
            "option_3": "Inyamanza",
            "option_4": "Uruyongoyongo",
            "correct_answer": "Inyamanza"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mpagaze kugasozi nti \"bana banjye hubika\"",
            "option_1": "Intare",
            "option_2": "Amahindu mu mateke",
            "option_3": "Urugo udasangamo nyoko",
            "option_4": "Ikigoli",
            "correct_answer": "Amahindu mu mateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ndasiye inuma ku mukimbagiro wa Bugoyi ahi kuva amaraso iva ifu",
            "option_1": "Uruhindu rw'indushyi",
            "option_2": "Inkombe n'uruzi",
            "option_3": "Ikinyugunyugu",
            "option_4": "Ikigega kirimo ubusa",
            "correct_answer": "Ikinyugunyugu"
        }
    }
]